[全港最恨嫁野雞愛情KOL張芷晴柒事合輯] 趾情 lovestoryhk支持「封咗連登個垃圾網最好啦！」 (6)

有job可以打俾趾晴
TEL: 62878728

依條臭閪係前AIA保險狗，現content farm 編輯兼愛情KOL(自稱但否認)，以抄感情台影視台娛樂台巴絲嘅post 賺錢同吹奏tvb維生(又否認)，另一方面又不停屌鳩眾巴絲

吹奏tvb:

左抄右抄:

真心膠:

王貽興直線抽擊紙情

作為愛情KOL，搶人男朋友變O1就日日教人拍拖，更用潮文嚟形容自己嘅鳩屎文字，相信各巴絲都有資格過佢

喺保良局馬錦明中學畢業後，趾睛入咗樹大中文系，再跟野雞大學博士進修保險銷售然後用#心理學打飛機，更指樹仁係數一數二嘅大學

興趣係扮貼地扮麻甩打擊港女
實情公屋妹
日日逼個叫雞男朋友埋單
逼足幾年

更經營不同ig cap水:
lovestoryhk
aboutlove_offical
lovestoryhk_lifestyle
lovestory_mes
請report 上述ac

報料可ig direct lovestoryhk_private

詳細請睇下面整合，舊巴絲請繼續華麗留名

日後一善，打擊騙子
還真正文字工作者一份尊重！

絲打直言搶返嚟嘅幸福都一定會仆街，分手連垃圾文都無得寫，愛情kol大作家呢個身分呢份工就正式玩完

失戀=失婚=失業

聽到都興奮！
感謝各巴絲努力

: 收皮啦臭雞
: 大作家係文青女神

幾時分手 成日放閃明明搶返黎

留名
辛苦瘋勿絲了

Post1:

Post2:

Post3:

Post4:

Post5:

Post6:

[俾巴絲更好的理由] 上回講到我同班又pure 又true 嘅妹豬講，叫佢哋不如直接勸lovestoryhk 美人大作家趾晴收皮，好過叫我唔好狙擊。妹豬們得到一式一樣的回覆如下:

一定係唔想辜負連登嘅真心讀者
同埋接近4個post 連登都只係幾個人話緊你？
係幾個人幫你嘅都冇呀！
你嘅處理咪就係扮大方想等件事淡唔回應囉

以前就話有圖有真相，
喺呢個post 除咗細眼仔叫雞俾唔到巴絲睇，
所有嘢都係你自己揚出嚟㗎！
咁都叫抹黑你呀？

你反省吓點解你啲同學呀朋友呀同事呀
衝出黎笑柒你啦？
面對現實，
係得幾個人就唔會cap到你咁多柒事喇趾晴！

大作家本人咪靠抄襲連登上位但佢抄襲都上唔到位咁又點計
成隻過街老鼠咁 (byebye你條尾, 2018)

1.心理學疑雲
相信各位巴絲都知道，#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情係每個post 都會加#心理學＃

對此，愛情KOL曾經用lifestyle戶口回擊:

Note:
1.本文所指中文系學士學位為樹仁大學所頒授。
2.是次所使用圖片未有塗去其忠實讀者名稱，以保持完整性。

於是，我決定深入究竟，研究下呢間所謂嘅學院係乜？

根據愛情KOL提供嘅資料，我哋就鎖定左呢間九型人格專業學院

由於張證書個紅色logo

同學院依家個藍色logo

出現唔吻合嘅情況，就查詢下先啦

MATCH! 唔好話我屈你喇

咁我哋再睇下佢有咩堂上

Ahhh~~~~ 暫時報咗名嘅得呢啲，有冇保險 有興趣？

作為一個正常人，報名前就一定要睇下個導師嘅資歷如何。

PhD 係邊度黎？各位CDROM自己Google

有冇巴絲可以解答下樹大定呢間野好啲？

由於依家佢並冇lovestoryhk講嘅課程可以報讀，只有:

(i). 目前最接近＄1000一堂嘅course

報名仲可以享受優惠，只係＄890

(ii).

完成後就得加#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情嘅

#心理學 hashtag, 加同款證書附送
大家快啲去報名啦

後記： 大作家上過保險狗銷售堂

2. 恨嫁KOL

究竟人嘅面皮可以有幾厚？成日聽人講港女迫婚，但又應該點定義呢？

好多巴絲都睇過#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情話自己過幾年就結婚，例子有近期嘅:

(i). 結婚髮型襯唔襯我吖論

(ii). 著眼點不同論

(iii). 男朋友想擺酒論

但聰明嘅巴絲都知道，
三年又三年哩個道理

大家一齊睇下2015年，啫係三年前嘅愛情KOL

更表示萬事俱備，只欠萬惡嘅金錢！

三年前已經幻想有自己間屋，三年後就幻想要點裝修

好多巴絲就會: 咁啫係幾時呀？
其實lovestroyhk一早係留過言，
話自己幾年後嫁！

早兩個月亦不忘催婚

我地就同大家睇下由19歲迫婚迫到就23嘅佢係28歲前呃夠錢未啦！

NOTE: 所有歲數由其1995年尾出生日計算。
愛情kol細細個已經諗定架喇

3. 買fans by 考牌官死老母巴打

事源岩先睇到Follow左個好耐page
幾日前先70k follower
今日睇返 無啦啦升到80k follower
佢之前有次都係 先得個40k 無啦啦升到70k
我以為佢做得真係咁勁啦
原來問d fd先講係買follower買返黎
d fd話買follower嘅ig特徵就係會一晚之間
fans人數爆增 同埋d follower好多都係海外假ig
或者大陸假ig
買follower都算 仲要po story話自己上咩咩榜
比我睇到都算你唔好彩啦
買follower都可以拎黎打飛機
自己d柒事就唔好咁張揚啦
自己係到周圍同人唱你買follower咩
本身都無諗住唱鳩你
不過我最撚憎d扮撚曬嘢呃鳩fans嘅人

個榜上寫佢95.93k follower
實際上依家得80k
係唔係佢嘅賣家未follow得切

4. 搶人男朋友

By 栗仔熊巴打

大學同學
佢同佢男朋友都唔撚係好人
女主角搶人男朋友，嗰陣個男仔未分手，佢地已經咀左，日日走上人個hall，鎖埋門唔知做啲咩
個男仔根本係女就溝，係女就flirt，係個女主角先當佢係寶，on99咁

5. 樹仁係全華語區首屈一指

6. 我喺報導係愛情KOL, 不過俾人屌就唔會認！

係白紙黑字，不過係唔認㗎！

7. 話人抄文俾人屌到化，笠水扮大方但被揭發

大家可以欣賞下大作家強調自己天生
但非常肯定佢係扮出嚟嘅聲

點解咁講？
大作家曾經講過，佢自己係小學嘅時候冇乜人同佢玩，於是佢就決定要扮得意搵朋友！

大作家話佢俾人抄文
當時事主：

愛情KOL當然係俾人圍屌

其他相關文獻就俾大作家一句話唔想嘈而散失了

不過好彩

By你沒來過沒去過巴打
呢單嘢真係好精彩，衝出嚟話人抄佢，扮曬受害者，又走去人哋個page度留cm扮friendly，背後屌曬鬼，俾人cap曬，仲搵啲八婆fd出嚟狙擊人，你堂堂KOL大作家，一啲風度都冇。

反而人哋啲相係自己影，作家嗰啲全部偷返嚟加白底黑字，又柒過人

詳細整合 by 賣女孩的小火雞

明明係大作家個friend出post屌鳩個page
其實佢個fd點會無啦啦出post
所以大家都知咩事啦
之後又扮曬無辜話係讀者出個post
完全唔關我事架 讀者覺得係抄咋
屌 係人都知出post個條女係妳個fd啦
跟著又要求人地del post
又話大家可以好好合作tim
到左人地肯聲明可以del post啦
又係自己私人fb踩鳩人 扮曬受害者

嘩 真係屌你老母
li頭講完大家其實可以好好合作
個頭就即刻去踩鳩人
條女係咪痴撚左線
之後又係愛情專家個page出post
點知d人全部都係覺得佢錯
仲要係咁del係佢post屌鳩佢嘅cm
睇唔順嘅cm都del曬
最後成個post都del左
個陣mon住d post真係精彩到喊

8. 鼻屎，不了

大家追左咁耐，都知道恨嫁界KOL lovestoryhk紙情係個視野狹窄、以己度人、冇料扮四條嘅人。但佢又鐘意扮到好有歷練，好有人生經驗咁去指導妹妹仔。咁我地今日就睇下佢點慶祝嗰位未同ex分手就同愛情KOL搞呢搞路嘅男朋友生日。

作為一個強調自己唔港女嘅女子，佢去旅行都唔介意坐Hk Express

慶祝都去食800蚊兩位的餐廳

強調係一生中最貴！

同埋強調自己出生草根，無腦MK妹 (partially true. mk妹從不以學歷打飛機，不強調自己有乜乜中文系學士學位)

仲教訓釣金龜的女子，以見到有錢人會自卑為由，突顯自己遺世獨立嘅風骨

仲恥笑甘比

屌大作家根本唔明，佢咁嘅學歷、文化修養同思維先係最核突嘅地方。 等我教下你，見到有錢人不必妄自菲薄，應該從佢地身上學習黎提升自己嘅修養。當然樹仁嘅second low 係要進修一下先。 連menu都睇唔明真係 我從來唔反對同有錢人交朋友。人地睇得起你，你必有過人之處。唔係話要拎乜好處，而係從相處間真係可以見下世面，認識更多嘢。 又要覺得自己可以努力向上做個"有錢人"(見圖)，又成日拿住自己洗咗幾多錢黎打飛機，期望有中一二三學生般嘅人講"wow好有米吖好勁!!!我都想試呀!!!"黎打飛機 ，真係井底之蛙做笑柄。與其強調同只係睇到自己有樣貌心思身型(#664)哩啲隨年華逝去嘅嘢 ，不如積極考慮脫離祥華邨同唔好生仔哩兩個問題先。窮唔係問題，但個人咁撚井底仲要扮到好有見識係度指點小妹妹，真係柒到不行。

有好多嘢佢根本唔明，例如有啲嘢整出嚟都唔係俾佢買嘅。 唔會想人破費，明。但整出黎又唔係俾你買，從來河水不犯井水，又做乜用隻戒指黎托高自己？ 搵返自己個定位先啦。自己無錢但嫌其他人銅臭，之後用黎突顯自己清高。 大作家你都唔會玩到人地個遊戲，咪各安本份。 不斷踩個人好功利好離地好假然後提高自己真係得佢先做到

但平嘢就要讚左先！

平貴美醜根本好睇個人，自己冇購買力又屌鳩其他買得起人，同自己入唔到hku就話樹仁先好，hku學生係薯頭有咩分別？股寒酸味
kol: 我先唔會買山頂囉 我寧願陪我條窮仔住劏房捱世界 我係咪好賢淑呀bb 快d俾sponsor我啦我咁貼地

9. 我唔靚又肥，唔好讚我！

By AU12, Ka & 雁高飛巴打

紙情減肥日記

紙情話你地班人唔準再話我瘦喇！！
我好肥架！！
再話我瘦我嬲豬架

第三張對比圖做乜鳩
對比埋朝早同夜晚吖笨 第四張個post先經典，如果唔睇字淨係睇個幾張"連環圖"都唔知佢搞咩
看圖作文都稱不上

真 #心理學
呢啲叫 compliment fishing
即係明明覺得自己好靚，花咗好多時間打扮，專登喺人面前話自己好柒扮可憐扮自卑，引對方稱讚自己

港女：唉點算呀對腳好肥呀
厹：吓？痴線，你咁都肥，你條腿又白又滑又長，見到都扯扯地
港女：

10. 3000蚊1q

大作家眼紅人地唔俾三十萬佢，笑鳩其他KOL同品牌, 又表示自己3000 1劑抵屌同多真心妹妹仔鐘意

11. 一齊睇下大作家平時寫咩文 by 雁高飛巴打

有冇一篇唔係tvb/連登/淫嘢

12. 愛情KOL暨樹大招瘋作家

我冇吹捧tvb, 你地收聲！抄就梗㗎，吹呀？

13. 我真係唔靚！

By KA巴打

我依家講緊聖誕裝飾好靚啊
你地成班咸濕係咪文盲嚟㗎
係咁睇人谷胸著摟屌裙
比你睇蝕哂喇！
等陣又人咸濕佬咸豬手我點好

14. 我嫁得未？ BY大波長腿妹妹 & godrip

樓上絲打話佢催婚 其實我上個post都有post呢張相 話條女恨嫁到無恥到咁樣打出黎 知唔知其實真係好柒

無名指帶曬介指咁喎

有冇人記得有次大作家跟左條仔去條仔親戚啲婚禮 打左好耐飛機

去婚禮着波鞋真係好打極有限

15. 你問我答 （1）

By ThiagoAlcantara絲打

話說佢n年前有個askfm account

又係啲妹妹上去問啲on9問題

好有自信

followers可以買㗎嘛

黑人問號？？？

而家真係冇？

邊忽似。。。

如果巴絲有興趣可以再搵料

btw 好似有寫tel number

16. 你問我答 （2）

大作家話自己唔上高登，咁你比較乜？

咁你檢點啲好嗎

大明星！

What a taste

大作家紙情張芷晴只係拍緊第一次拖[/size=6]
咁都好呃？

恨嫁KOL真係一日要講幾多次結婚？

Funny. Interesting. 10/100.

17. 笑金鐘巴打

事但執件都仲係好過你搶返黎個條仔

隨機附贈:

by奇連伊士活

好驚呀鼻毛？

18. 我唔會露樣！

我係唔會露面

BY 3418593

最多我貼多幾張女神美照 唔好再負評我啦

其實我真係冇見過人用snow影相
隻眼都仲係咁細

進化圖:

就算進化咗都狗也不屌啦
Quote返絲打張圖先

19. 你問我答 （3）

其實我也很討厭自己

有冇人提名大作家紙情做傑青？

屌

有跟隨野雞大學博士讀一日九型人格體驗班同保險狗銷售班

係咪講緊係樹仁宿舍屈蛇

作自己係二手西威啲㗎？

Year 1, 18歲

大作家紙情張芷晴第一次拍拖就出嚟教人㗎啦[/size=6]

未試過其他
冇辦法比較

你問我答4

連當年ied 都入唔到，就俾返啲自知之明

所以大作家 mon post囉

中學生係咁得寸進尺㗎啦，慘得過你啲粉絲就係哩班中學雞 最好人係你啦

你邊撚度有前度呀？成間馬錦明都知你冇啦
如果你有，仲要食七次檸檬，咁你都幾濫

唔緊要，我會努力伴隨你

20. 我賣保險、喪禮花同水晶

條女呃呃埋埋咁多錢仲住到祥華邨？
唔知賣花哩個係咪額外收入

BY 最愛架妹

大家自己睇
啲花紙核突到
大作家真係多才多藝

Lovestoryhk初戀就係樹仁四眼仔，但佢又自稱早已破處，唔通係床單

一雞兩味，又要再重申lovestoryhk以前係保險狗，讀嘅心理學都只不過係保險顧客銷售策略

賣嘢賣得咁寒酸
鑽石係發光嘅鼻屎，水晶因為平就可以買

21. 細眼仔記住攬大作家過世 by 奇連伊士活

22. 愛情KOL進軍Youtube by 而腐山小

上youtube見到條片 睇到都覺得好尷尬
究竟佢啲內容可以有幾無聊
同佢啲mk文一樣 講埋啲啊媽係女人係人都知嘅野出黎
啲係人都知嘅野要你拍片講咩 愛情kol
然後就再趁機話覺得大部分女仔都會選擇發脾氣 抬高自己 強調自己有幾清高幾唔港女
究竟佢仲可以製造幾多垃圾內容出黎

23. 肯捱麥記嘅女人 by 而腐山小
大作家趁機吹奏自己係肯捱麥記嘅女人
「就算我地之後餐餐捱麥記，我都會同你一齊」
其實佢都係想畀人睇畀人知
成日借機會吹奏自己有幾好有幾唔港女有幾貼地 佢覺唔覺煩？
唔明點解佢咁造作都有人睇

我真係唔係好明 by byebye你條尾
如果另一半真係錫你 你描述佢對你做嘅野嘅時候 透過寫裡行間一定感覺到 就好似隔離post嘅巴打話佢女朋友係佢好失意嗰陣都無離棄佢 淨係睇字都feel到佢哋好sweet
真心唔明點解佢讀咗咁耐中文寫啲野都咁劣質 得閒睇多啲文學下啦 中學嗰陣睇朱自清寫《背影》都有教唔係下下將愛字放係口邊就叫愛㗎大作家 你啲文筆真係小學生都不如
你都係用啲錢讀下啲中學雞寫作技巧修辭手法先再出嚟獻世啦大作家 好過你讀埋嗰啲19 乜春形人格course啦

其實本身做手作件事好sweet by 每六秒六毫
但係啊大作家明明係因為窮
買唔起先自己整
整完又想吹奏自己係100分女友
次次都做手作
就好似買唔起鑽戒就話係鼻屎咁 好大陣窮酸味

24. 大作家美照 by 廿蚊陀地

25. Teratoma by 事過境遷

小姐你知唔知「抗NMDA受體腦炎 Anti-NMDA receptor encephalitis 」係咩病 做下資料收集再出post啦

Btw 我好希望你有 反正你都唔撚用腦架啦 又搶人條仔=即係臭閪=生Teratoma

26. 脫髮的牛奶小姐 by Ka & 盧根

牛奶小姐
係咪瘀得濟唔敢同人講你係紙情

連頭髮都要p by 你老尾on99
大作家啲相到底要p幾多嘢
頭髮 下巴 眼 波 腳 仲有冇

27. 技窮 by 事過境遷

做咩姐你
訓個覺都關真愛事？你係咪已經技窮啦
做咩唔#心理學 ？ 你唔係乜到關心理學事架咩
有種負皮 無種出黎面對現實啊？

28. 成碌撚咁 by 奇連伊士活

29. 大作家到時比人再搶男朋友 By 雁高飛
頭先貼極都貼唔到

30. 唔回唔駁 by 路邊的小牛

大作家真係好大方
對住我地 同埋佢個搶返黎嘅男朋友咁鬧法 都唔出聲回應
不過可能都係因為係事實 駁唔到

31. 樹仁中文系第一！

樹大生活好多姿多彩
我都好想入呀
有冇人教我點做大作家師妹

32. 大作家保險look好吸引
黃黑色嘅蜜蜂高彷外套，
配合春日碎花裙，完美呼應
頸上嘅淘寶珍珠頸鏈就有如晨曦時嘅露水
更顯其慳家氣息
我想開返張人壽，請聯絡我
好想同張芷晴瘋狂開單

33. 大作家可唔可以教我用咩成語黎形容哩種情況

睇到好尷尬

34. 大作家為讀者親身示範催婚秘技！

連續兩次都冇人理
我又幫手催
呀b睇到快啲搵返哩個fb post 向紙情許下誓言

漏左同系列嘅哩張
我沒有我沒有沒有

35. 讀樹大就梗係無聊啦
入hku cuhk
多嘢到你唔想玩呀
不過你冇哩啲機會
書都未讀好學乜人玩？
讀數一數二嘅中文系有冇優越感㗎 ？

btw佢啲腳趾做咩事
係咪要介紹醫生俾大作家
見到佢件底衫我覺得好怕羞

36. 好肉緊嘅愛
好羨慕大作家

37. 樹仁中學

串鳩過佢樹仁中學佢起晒鋼 by 你在灰暗中

狗巴一打樹字出樹仁中學
起咩鋼啫大作家 by byebye你條尾

38. 大作家死忠粉絲團
笑金鐘巴打喎
屌你啊嫲啦張芷晴

我見啲人都係向右手面排梗隊
而向住大作家影嘅方向嘅人都係得面前嗰三個
加上如果去追星 就算未排到你你都會係咁望住粒星 但後面嗰堆人無一個係望住大作家
所以我先估啲fans唔係佢嘅

啲禮物會唔會係主辦同埋細眼仔送佢咋 同埋佢又無圖 佢話fans 送粒閃鼻屎俾佢都得啦 by byebye你條尾

39. 大作家成日話
佢哋似係兩姊弟
都係講事實啫
我覺得似兩兄弟多啲
大作家好靚！我係頭號粉絲

大眼仔加眼鏡有點mk味

40. 萬眾期待！

v.1 巨乳華麗逆襲
花名奶媽嘅紙情張芷晴，喺中學時憑巨乳得到此稱號(詳見其T shirt)！
同燒烤叉上廉價平坦嘅生命麵包相映成趣
令各位同學羨慕不已！
唔明點解紙情張芷晴會收1/6/7次好人咭！(遲下深入解釋)
公平咩世界？

v.2 家有幼女初長成
學芷晴話齋: 樹仁靚女仲多過城大！
烈日當空，初入大學嘅大作家略有緬腆，只痴喺四眼仔嘅附近
打扮仍未擺脫謝師宴嘅影子
以啡色大眼仔配搭平光鏡
欲由鄉土味轉成MK味
但衣着緊隨一貫保守風格
猶如佢鄉下粉嶺祥華邨嘅大陸大媽
仍不減其巨乳之影響力！
(按: 紙情自稱當時初戀ed並已喪失其幼嫩處女膜 )

v.3 等等等等等
成功"等"到細眼仔分手並成為正印嘅紙情
急不及待開始全新打扮迎接正印身份！
唯獨雙眼皮膠紙未能跟上步伐
成為一大遺憾

唔好問我佢點解有變幻球
三度發育啫

41. 我真係唔係想曬腳
你地做乜成日讚我喎

42. 張芷晴點睇自己搶人男朋友？
上咗個爛岸
就分享下"等"人地散嘅經歷啦
自己就唔叫白撞呀？

Btw之前又話6張卡、之後又話7張卡，再話自己得一張
啫係點？

失敗的師生戀

當年#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情係讀文科嘅a班。

佢不嬲一啲廉恥都冇，所以全班都好清楚佢"鐘意"乜人。 好似圖入面個位大一年嘅哥哥，就係後尾入左hku嘅。 咁佢鐘意嘅通常係有才能，即係喺學校有大post做嗰啲，例如社長之類，仲會送哩樣送嗰樣，好興畫畫俾人。 不過重點喺下面。

佢後尾竟然鐘意左個新黎嘅中史老師。 因為佢太厚面皮成日鳩叫X sir x sir~~~ 又投懷送抱，成日借啲意撓人隻手又剩，落堂放學去纏住人更加係家常便飯。 成班都冇眼睇佢，連個老師都怕撚左#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情。

我講出黎唔係想話唱衰佢定點，不過我覺得佢啲followers 有權知道佢私底下份人係點。 我完全睇唔通佢，點解可以用打不死黎形容自己哩啲毫無廉恥嘅行為。好似上面位樹仁嘅巴打講，個細眼仔要你，睇中你投懷送抱又急住送個處出黎咋。

43. 受唔起人講就唔撚好俾人留言啦
咁叻叻豬㗎？之前做乜笠水閂户口呀？
又唔見你公開喺page 講
成日圍爐想人同你撩閪？

44. Content Farm FANPIECE 純情跟蹤狂紙情張芷晴大作家之名嘅起源

係啦最多男粉絲係你啦

45. 好擔心四眼仔會戴綠帽
邊撚個用屎眼睇嘢？
睇到大作家似呂慧儀？

46. 大作家全盛時期
可以扮幾多次就結婚？

47. 大作家張芷晴紙情lovestoryhk:
免費俾你地睇文仲想點？
呢篇文完全印證左前後矛盾，
自我中心

雞煲之亂

間餐廳唔岩在冇截你條臭閪單
950走，正常930唔俾你落先岩
人地950黎催枱有錯？
Btw關777咩事

48. 張芷晴lovestoryhk:
下次p圖認真少少好嗎？

成個欣宜咁，但人地起碼認自己肥
唔似你要話自己肥得黎又影腳兼美圖瘦瘦

49. 張芷晴lovestoryhk:
好啦，最叻最正係你

唔應該單用超級勤力
可以用不擇手段的
睇你點搶四眼仔返黎就知
死埋一邊啦

50. 所以lovestoryhk 買粉絲

51. 又要刷好女友存在感

臭閪圍爐

52. 哩啲真係痴撚線reply
要幾自我中心先講得出

乜春文字工作者呀你
笑倫敦金都算，笑文員空姐真係

係啦紙情最好，
成個唐姨咁啦

講左幾多次 by 而腐山小
你啲MK文唔係藝術呀大作家
唔好再影衰香港嘅藝術啦
仲叫自己文字工作者
求其寫下5p文講啲係人都知嘅野 吹奏下tvb 踩低下香港女仔黎抬高自己講下自己有幾好 再等閒露下對豬腳
如果咁都可以算係藝術 咁都係文字工作者
我真係冇野好講
唔好再令人覺得香港嘅藝術係咁垃圾啦
香港有好多認真搞藝術嘅人 佢地真係好畀心機想得到認同
如果而家連啲內容農場都彈出黎話自己搞藝術搞文字工作
老實講 我為啲真正用心做藝術嘅人覺得好唔抵
叫你做文字工作者係扼殺人地嘅努力呀

53. 紙情lovestoryhk
想做男仔
其實剪返短啲頭髮就得
你俾人笑緊你內在柒呀
生到李嘉欣咁/ 做男仔
都會俾人笑㗎

54. 唔係個個人都咁幸福，
排到粉嶺祥華邨㗎

55. 承上題，
額外收入洗唔洗報稅㗎？

同場加映：
情人節賣嗰啲葬禮花

同被稱讚的頸巾+ 廣告：

贈送埋private ac 廣告得10個likes
不如勸佢delete
點睇自己係物化節日嘅參與者呀愛情KOL?
下次清明賣埋菊花以表孝心啦
可能嫲嫲都會用得著

56.
又要出手鞭屍

大家睇唔睇得明

57. 又抄
紙情最鐘意吹奏tvb

58.

嘩屌，好撚難頂呀。

可能性一
大作家扮自己條仔寫文讚自己，好撚想嘔。

可能性二
真係佢條仔都敏俊寫嘅，咁證明天生一對，係真愛，大家唔好再話咩佢條仔好慘，根本一擔擔

59. 絕世好女友 lovestoryhk!

60. 諗得好長遠呀！
儲咗擺酒錢先啦
㗰鳩氣

61. Lovestoryhk就快收經
不再年輕了
快啲娶人啦細眼仔！

62. 除咗喺unranked大學博士嘅教導之下學習保險狗人格課程，
孜孜不倦嘅樹大女神都有睇劇學習心理學

63. Lovestoryhk 美腿照

條柱無辜㗎

上面係熱心絲打提供!

64. 又逼婚 by 連登負評王

65. 近排收到不少投稿

細眼仔叫雞

唔好同樹大男同學四圍叫雞
樹大同學唔好再四圍宣傳
點解當時同女朋友同居都要call g

我超愛我男朋友:
講佢男朋友叫雞既事 我覺得比少少證據好啲喎
呢啲野係人都作得出
預左比人話唔信就走 但咁樣真係一啲公信力都冇你想有咩睇？叫雞張單定隻雞嘅訪問？

下面哩兩張圖係我同爆料人尋日傾嘅 screenshots, fyi

然後哩張係啱啱再追問

擺呢張因爲我擺cap圖上嚟前會問爆料人同唔同意，
而佢今次有嘢更正
嗰句呢個唔洗證據係第二件事

66. 又再講自己冇喺中學拍過拖
又曲線講自己冇料扮四條

又抄高/連登仔女神
又曲線暗示by男朋友係自己

67. 問:
趾晴全盛時期
可以提結婚幾多次？

68. 真心問，得幾百個like點解會有sponsor?

13蚊一日都要慳，
離儲完老婆本不遠了！

69. 應對 By 你老尾on99

想大作家你教下我地 知道男朋友叫雞之後應該點樣應對

70. AV封面 By 廝殺沙律

碌過見到 大作家連AV封面都識整

71. 大作家好得意

幫手證明大作家嘅蜕變
多謝爆料嘅巴絲

72. By 你老尾on99

咁大作家點睇自己條仔叫雞
回應下

73. 屌，都話我唔靚！anyway 我係健康性感

愛情kol兼樹仁大作家: 我係健康性感尊重男朋友，你着露閪褲就唔啱

BY 最愛架妹

呢條女真係好煩
成日都有意無意係度露肉 唔知博乜
露都唔緊要但最乞人憎係又要屌啲女衣著暴露唔尊重男友 根本雙重標準
明明係愛情KOL 都唔明點解要po咁多自拍 唔覺意影條波gap 曬條腿嘅相
呢啲行為除咗覺得佢想引狗公 真係唔明點解佢要咁做
然後結婚單嘢又係得啖笑
成日又係有意無意睇婚紗 婚攝 傢俬
睇唔緊要 但每次都要po上網再加埋啲caption
話咩未來奶奶點點點 又咩希望個婚禮點點點 間屋又點點點
感覺好似好想逼條仔快啲娶佢咁

Btw冇諗過原來都咁多人唔鍾意佢 我以為淨係得我覺得佢成日扮哂唔港女好賢淑

巴打教佢點面對自己

想同大家分享個懶人火鍋定自己對脾？
呢個角度真係100分呀！
好好地影住個火鍋咪算囉 影埋腳又做乜鳩

by godrip

含撚

post啲咁嘅相 又想人讚佢

74. 正麼我？by3148593

正麼？幾襯

女神都係靠努力先變到宜家咁靚

75. 垃圾content farm fanpiece & 99 超值戀愛手冊！

冇出過書，又點可以叫自己作家
愛情KOL就做到嘢啦
本書剩係賣咁少時間
我都想要，有冇人買左
仲有冇見面會可以去
想睇下華語界數一數二嘅樹大中文系畢業生
兼靚過哂city囡囡嘅才女

by 3148593

佢屌得連登仔岩架 成班禽獸都不如

By 雁高飛巴打

唉，香港人就係冇耐性，人哋文字工作者深耕細作，用心寫咁多有深度嘅文章，你班仆街得嗰幾十字都唔睇，雖知道文字越精煉越好，人哋每一兩日出篇ig文，日日喺公司打幾隻字再瘋狂cap tvb同大波妹圖，好辛苦家嘛，字雖然少，但有好多大道理喺入面，好心大家用心睇曬人啲文先好屌啦

76. 作家之坎坷路

By 唐詩詠三百巴打
見大家講得咁開心 我又借best friend ac嚟派下花生

[關於佢自稱嘅四大系花]
（呢個係聽佢地嗰屆嘅師兄講）
話說ocamp嗰陣分咗四組，每組喺campfire個陣要揀一男一女出嚟，最後再喺四男四女入面揀一個做camp花，一個做camp草，而佢就係四個女仔之一，不過個camp花好似唔係佢（錯左嘅話搵人糾正返我）
至於四大系花個名呢，我同師兄讀咗四年，連聽都冇聽過 中文系高質女係唔多，但要揀四大嘅話都唔輪到佢掛，到底係邊到嚟嘅自信同面皮（仲要佢ocamp嗰陣係未進化前）

[小道消息]
聞說佢返工冇耐就叫老細加佢人工，同事又唔鍾意佢，返工都係做獨行俠

最後，師兄表示同佢做同學真係覺得好羞恥，成日唔返學又懶係有料，寫啲文垃圾到連佢都一早叫身邊人咪follow

Ka:
男方真係有偷食
成班fd成日笑9大作家以為自己好幸福
見到佢教人拍拖得啖笑
自己男朋友都睇唔實
其實都幾慘豬

77. 寫作根底相當紮實 by 悠希

78. 我真係真係真係真係真係真係真係真係真係真係真係唔靚，ON9同就嫁！

BY格劍之女

可以催幾多次

啲恨嫁post真係多不勝數

男朋友家姐都係呢個歲數結

ON9:

大作家以正面態度回應負評

再講多次，我唔蠢！

79. 我係中文好，值得出書！

幫佢宣傳下等佢書展有書出

BY窮撚無資格洗錢
...佢真係以為自己中文好勁㗎

好文共賞：
話連登低質，然後成個post打幾句，其餘全部抄絲打

幾時開始要用男人扯旗黎幫自己打飛機？
完全唔覺得個joke搞笑

寫下你點搶人男朋友仲好啦

經常鳩up解釋呀媽係女人，寬己嚴人 我知男朋友一見到我扯旗好可愛(上圖)！你嗰啲就太膚淺因爲太早乜都講哂出黎!

紙情分享下自已搶人男朋友成為初戀後幾耐先破處好嗎？ 有冇教埋妹妹仔啱啱識人就衝上人哋宿舍呀？

80. Secret 合輯

81. ＃METOO

真係俾人性騷擾，
就即場屌鳩佢叫人拉佢啦，
你做乜姐打個9字 仲覺得自己嚇到人
上緊圍爐就得㗎啦咩？

做乜唔用公開戶口講啊
Btw位學生品味認真獨特

根據大作家嘅邏輯，咁嗰位中學生算唔算係鍾意佢但係用錯表達方法？四樣中兩樣！有四至五成鐘意#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情

其實一早有迷途小羔羊問過，點樣分非禮定係鍾意
上面個中學生應該係暗戀佢，但時機拿捏得唔好

82. 我唔會露樣!!! 不過我要做YOUTUBER

呢個好笑
講話送咩俾條仔 個張相個拼圖係上面係自己自拍 下面先係份禮物
我唔會露樣

By Ka巴打

每次見到佢個d for馬來西亞讀者版本
都笑死我

親吻個動詞可以咁用㗎咩大作家

BY十蚊紙

我想寫文咋
順便俾d自拍露gap俾你地睇又要鬧人 我對腳唔靚咩

拍條片都要用美圖
想做YouTuber？問過樓主同痴線西先啦

83. 物化女性

女權團體準備攻擊佢物化女性未？
我睇完覺得好不安，
佢間接引導男士間性騷擾呀
等我去通報女權團體先

又自打嘴巴，說好的健康性感呢？

84. 柒出日本
真係笑大人個口，百幾二百蚊就豪飲豪食
如果住返晚私人溫泉酒店，紙情張芷晴會否出水不止？

屌你老母，有冇尊重過個風呂，笠埋毛巾落溫泉係乜事？隻臭閪唔好影衰香港ok?

85. 不知廉恥 by 悠希

86. 美圖秀秀over左啦 大作家
你對腳攣左
By 財神到財神到

87. 屌，
大作家本書唔係俾出版社賞識幫佢出書㗎？
係自己俾錢印㗎？

我都諗住擺個post d 嘢上IG叫間鋪幫我印黎派街坊

88. 個所謂見面會只係咁嘅料子

89.又講呀媽係女人

btw其實佢啲圖整得好撚醜
用美圖秀秀整嫁？

90.我冇自稱過KOL

by 每六秒六毫

91. 屌 依排風頭火勢 大作家IG唔出新文 轉去fanpiece到出啲係TVB節目拎料嘅文
宜家仲要用fanpiece fb推返上年寫嘅舊文

點解一個人可以柒到咁
一係寫啲阿媽係女人嘅柒文
一係就上TVB/lihkg 抄曬啲嘢cap曬圖當自己寫

13小時前fanpiece fb出嘅post

大作家係TVB抄返嚟嘅post

91. 我要點先可以得到大作家哩啲回應？教我中文ok?

92. 可唔可以分析埋準奶奶同準老爺嘅感情

93. 恨嫁

講到口都臭 其實個恨嫁timeline 應該爭左好多張圖

94. 好撚亂

點解錫就ok拖手就唔得
又話唔可以做男朋友

梗係曖昧好耐，細眼仔都未飛以前條女

95. 送上門

Post1嗰陣都爆過料話條女趁條仔病送上門 不過人地未分手㗎
估唔到搵到reference

96. 又有新文！
但wtf 學人寫劇評？ ？ ？ ？

Godrip: 又係同連登post勁似

只求一OFFER : 大作家係咪連劇情撮要同影評都唔識分
九成九係左抄右抄跟手扮係自己寫

今野杏嵐: 下面寫鋼鐵人
鐵甲奇俠或iron man都唔識打？

我係毒L: 鋼鐵人係大陸叫法 條臭西係咪大陸嚟

97. 連登正一垃圾網
好心封撚左佢！
[/size=6]

封咗又點成日上嚟抄嘢

除咗report lovestoryhk
大家請同時report
由叫雞細眼仔主理嘅

aboutlove_official

當然大作家都好擔心，
如果lovestoryhk 有日收皮，
可以靠乜呃飲呃食呢？

答案就喺哩度！ [/size=5]

感謝兩位爆料者

擺返啲美點雙輝圖先

費事大作家同叫雞細眼仔賴啦

98.免死金牌

唔寫tvb 寫英皇女
我好撚憎聽到人話咩睇下背後付出 好似背後付出係免死金牌咁
大作家就係背後付出咗好多都係咁垃圾咁好心就認清自己level[

99. 私人大波美照

100. 請大家細心閱讀
大作家完美展現
講大話唔眨眼
拍第一次拖就學人呀支呀左

最中意劈酒肯定啲 mk仔要威個d心態 做出黎型
又似徐子珊又似黃翠如
14年諗好生b
除左讀書都無意義但最後只係樹仁

101. 趾晴送俾絲打

102. 趾晴有冇睇巴絲屌你嘅內文呀？
幾時回應呀？
我唔會話你唔大方㗎！
唔睇我會嬲的

103. 趾晴:
因為哩個地方係完全屬於我自己

104. 賢淑嘅美人大作家趾晴
不會放棄任何賺粉絲錢的機會
最好的女朋友有冇份物化節日？

喪禮花咁款嘅情人節禮物
抵唔抵見人見志啦

最緊要係屋企長輩都有份得益

105. [ptgf求證] 有一次，美人作家趾晴被目擊有傳統紅色跑車接佢。事後被追問，佢表示只係朋友，但司機係中年呀叔非老豆，由於非常難以求證，以下歡迎大家討論。

位呀叔會唔會係aia啲中層？
趾晴平時生活圈子可以接觸咩層面嘅人呢？
個胸咁平，就算做會有生意嗎？
有可能係佢7張約中其中一位老細麼？
點解趾晴初戀係細眼仔，但喺你問我答度話自己有同其他人做愛？係純粹講大話，還是曲線暗示？
會唔會係兵？

如果大家有相關資訊，可ig dm lovestoryhk_private。

有嘗試查詢其他爆料者，但佢地都表示美人趾晴個胸太細，應該冇乜可能

附上趾晴對ptgf嘅睇法 （其實都係抄） :

106.趾情幾時回應下

107. 全盛時間嘅趾晴可以抄同屌巴絲幾多次？

好人文化人都有價值，
只係你一蚊都唔值
成篇文自己有冇打咗廿個字？

108. 好核突 by 連登負評王

109. 美人與喪禮花合照！

真係多窿路搵錢
除咗#心理學，又可以加多幾個hashtag
顯示自己賢淑一面
btw點解唔承認自己心理學都係半桶水

110. 天然靚靚獨立生長不規則波浪形下巴仔

大作家係唔靚兼假

邊個讚過佢條眉靚

111. 拿又睇連登
仲要成個mk咁喺Facebook share
屌！

112. 攬住雞蟲鼻毛過世啦
去泰國grad trip，仲要喺按摩店外影pre pre wedding 定唔知畢業相，再加埋啲柒caption真係得你先做得出

#ff2much
可憐嘅大作家都知自己嫁唔到
我從來冇見過一個女人咁厚面皮咁恨嫁

113. 酒鬼本色呢四個字柒味濃郁

建議大作家上返個工聯會品酒堂
又符合預算
又可以hashtag 多樣嘢

呢間房唔知留低咗幾多鼻毛嘅子孫呢？

114.
又擠啲雞胸骨出嚟
搽唇膏都搽得衰過人 by 連登負評王

人地講討安琪大波佢走去tag張繼聰 係咪痴撚線架
趾晴姐實係好想張繼聰見到跟住like佢個po幫佢宣傳啦 by 台妹搖頭說不

115.

之前睇過video 嘅忠實巴絲，
就算經過處理都一定知道邊個係大作家

3000蚊1q!!!!!!
入面余生話佢地都係想紅，叫佢地除頭盔，大作家猶豫咗吓左望右望 一定好後悔做乜唔除

116. 有位絲打問J細係咪唔可以去柯尿

117. 返工太攰，唯有放閃

做咩唔講埋自己點有技巧咁等鼻毛

118. 趾晴有咩暗示？

119.唔通鼻毛帶過女仔返屋企搞搞震？ by 綿花糖沙冰

120.點解唔叫自己做逼婚又或者心理學小編 by 柒野唔怕多

又吹奏tvb同埋配合佢押韻？係邊度配合咗？句caption押韻？

121. 有冇巴絲有勇氣聽曬？by 綿花糖沙冰

我聽咗10秒都冇忍不住熄咗

122. 封咗連登個垃圾網 傻系小編應該飯都冇得食 by 每六秒六毫

123. 試指出不合理之處

屌又自己話自己係潮文

124. 大作家係咪要同細眼雞蟲分手喇 by 你老尾on99

125. 自己做唔到就叫佢係神 by byebye你條尾

傻系小便 仲要係哥 又係師奶級質素
下下都抽擊

執柒咗個網唔好俾大作家再抄啦

126. 為咗賣廣告消費家庭背景 by 金廷祐

所以不必加密了

又搵到位叫春結婚
咩呢位好大機會？由頭到尾得呢個但係到扮專家咋

柒事新增至126
好多巴絲都落力狂推
好彩十點前搞掂呢個新post
希望可以上熱門

辛苦絲打
推到上熱門！

我未討論呢個
陰公 為咗賣廣告出曬全家樣 原來嫲嫲係咁嘅樣
結婚好撚可笑

推呀

推 紙情個濕鳩page幾時執

期待緊
應該係狙擊埋sponsor佢個啲 令人唔敢sponsor佢

放上fanpiece搞大佢

不斷放條link上去定應該投稿

柒事多到

推

開個專欄就寫得架啦
好方便

真嫁？
正喎

大作家以為上個post爆埋就真係完曬？
竟然連負評都開始唔俾

可能未見到

所以要大力啲推

柒事多到幾頁都未完

Fanpiece 點玩㗎？

佢真係好憨鳩

推到大作家見到為止

辛苦曬絲打 咁忙都幫手開新post

傻系小編

有四個老細，不過全部都屈服係張芷晴淫威之下

巴打好似知啲嘢

乜鳩野愛情KOL, 阿豬阿狗都KOL.....理解唔到咩人會睇佢D文.咁都上到位

details details!!

懶人包都要po幾頁

More!!!!!!!! 點解屈服？
其他同事如何？

我都好想知
點樣可以放呢篇野上去 幫作家宣傳

我都理解唔到
廢話到咁都睇

好簡單, 成個Fanpiece 佢最多廣告, 所有人都要聽佢話囉

要睇半個鐘

申請個account就可以開專欄

唔係呀化
原來佢最多廣告 咁係咪應該去狙擊俾廣告佢個啲公司

輕鬆做愛情KOL

我仲以為球迷世界有最多廣告

俾廣告佢係咩心態

覺得佢ig多人follow啩

咁嘅垃圾都咁多廣告 我睇唔透

傻系小便開始負皮啦
唔好咁懶啦 唔係成個post所有reply 都要負皮一次架咩！

真係要send 呢個post畀sponsor 佢嘅公司睇

有friend同我講上個禮拜係康文署健身室見到細眼 一眼就認得出佢 然後話佢上到去齋掛住睇電視 只係做咗幾下sit up 同拉咗幾下背 一個鐘頭後就走咗 但起碼睇咗半個鐘電視
仲要走之前對鏡自拍 唔知係咪影俾大作家睇佢大隻咗幾多

係喎
以為爆post就完 點知出到6

啱 係要狙擊個啲公司

諗起上個post有人話佢似葉繼歡
笑到我仆街
賊眉賊眼緊係易認
不過唔講都唔知佢有去做尖 成副排骨咁

佢如果咁諗就真係太傻系

講真 佢最新果個畢業相嘅ad
我睇完完全唔想去幫襯間嘢
大作家其實有無廉恥 為咗賣廣告
消費自己家庭背景 消費自己屋企人嘅樣

同埋我想講 傻系你係就做全套啦
你個雞蟲細眼仔男友個樣一早通曬天
唔洗整blur 佢啦

嚴格黎講唔係做尖
係去嘆冷氣同睇電視

其實佢幫手宣傳嘅所有野我都唔會去幫襯
揀得佢幫手 好打極有限

其實搵佢宣傳仲衰過唔搵
拉低埋果間公司嘅形象

同意
希望更多人睇到佢幾垃圾

推到有人寫fanpiece

有無新料

推到Fanpiece炒佢

佢啲同事真係最撚慘

Pish

狙擊臭雞 人人有責

好想知佢係咪仲係覺得啲人抺黑佢

未睇嘅快啲黎睇
一齊欣賞趾晴

成個post得一個負評 代表乜

其實好想有更多同事爆料佢係公司幾黑人憎

係畀大作家睇定畀其他女女睇

定係放上ig打卡?

記得佢有張影到個product反晒光

Smalleyescallghk_lifestyle

識揀一定搵佢宣傳 人地咁藝術

好想知佢幾時先會辜負讀者

屌笑撚到我

日日望住大作家啲㭍事又無得兜口兜面笑佢

無水掠同無錢賺個時

依家儲夠錢結婚未

13年籌備到依家
快嫁啦快嫁啦

好想睇傻系小編去麥當勞擺酒

點算 好想加入fanpiece

金鐘個間 ？

係咪細眼仔唔肯結婚
大作家好好架 會包容叫雞同女仔睇戲的 娶得過啊

未有錢 又或者練緊大隻想要最好一面見人

建議細眼仔可以抄返大作家啲減肥captions

佢話自己好肥 未減嫁

對唔住 我錯 我辜負咗大作家

見到樓上講佢為咗賣廣告，無恥到消費自己屋企人。

突然諗起佢之前係IG唔知邊個post叫人like佢fb page，個caption大概係「你地快啲去like，fb有IG無嘅嘢，可能有一日我發癲po我男朋友出嚟」

一嚟為咗多人like而搬自己條仔出嚟已經好無恥，二嚟大作家係咪覺得好多人有興趣睇你條仔對眼點連成一線

男咩朋友，細佬就細佬啦扮哂野

真心咩
點解會覺得自己po男朋友出黎係一個吸引人like page嘅原因

啱啱睇咗劣質基因父母個post, 幻想到趾晴仔女一定會好撚慘

講到係靚仔咁
大作家係咪扮有品味想講自己有嘅嘢係最好

寶咩
係咪以為啲人會諗
唔得 我好想睇趾晴條仔乜樣 一定要follow至得

睇完好撚同意
佢地唔生邊個洗碗

唔知趾晴同佢地邊個呃人憎啲

推
不能停

佢真人真係好豬,同把聲好撚八婆
莫講話做女朋友,做朋友都好難,想直頭兜巴摑佢

痴撚線港女

佢真係忽大咗
真是荒謬 把自己看得那麼高
無恥就係無恥

唔洗爭啦 打和啦！

我地個個都想摑佢

佢地有好多共通點 譬如一食好少少就要打咭

求巴打more

餐飯幾舊水就好似好貴咁

佢睇得自己好高嫁
唔想辜負真係想睇文嘅讀者 所以佢會努力

果陣寒酸味真係好濃

然後講到自己好體貼咁貴都肯食

有無人知大作家依家有無private佢Facebook ?

想推到佢好似隔離post對父母咁咁多人睇到

不能只有我看到

推 唔可以俾哩啲八婆教壞細路

KOL界小強 趾情

推返上熱門

點解佢可以咁得閒個個留言都負評

正一傻系

趾晴 me又食檸檬，很想找你d腳趾發洩下

好耐冇見

趾晴又Block 我ig
點解唔欣賞我呢啲忠實讀者

要搞到件事更大
要更多人識趾晴

絲打上次direct支持佢 相當有心

但佢竟然封咗我

有冇cap 圖?

Cap 乜柒 我個ig俾佢block 咗㩒唔到佢
好有心 大作家專登睇個post block 我
你想睇我個direct 係整合到

佢睇完有無覺得自己柒到死

大哥達

想睇新料
趾情bb

樓主當年係咪A班？點解會同佢結怨？
雖然佢當年都係特別on9乞人憎

More

非洲ol more花生plz

Da Da Wai, Da Da Wai, 我屌你老母閪

More!!!
巴打係中同??
佢點黑人憎法?

咩意思???

I want too!!!!

推推

花生要加速

有冇多d腳相？？

突然多咗咁多人推
既然呢排大作家講自己屋企
咁我又講

得罪講句，大作家係mk窮人生仔嘅產物
佢老母依家仲係homosexual
所以都幾可憐
入到樹仁都算超額完成

相就唔擺喇
可能傻系小編睇完忍唔住拎嚟講
又可以用屋企嚟搵錢
fatfat

大家同佢求證啦

唔係呀 f
睇唔過眼佢咁呃人
自從見到前樓主個post 就不能自拔

自推下
近排真係好撚忙，我對唔住大家

講講下我覺得趾晴都幾可憐
正經打份工啦

媽媽愛女生，男友似細佬

本身一早想講，但覺得費事講人屋企
不過見到佢咁沉醉消費家庭背景

想打親情牌以為自己好孝順

但都比唔上趾晴的柒

唔消費點顯得自己過得好辛苦 好刻苦

多得絲打
我本身都覺得條女on9 依家更認識多咗 開心

想見證趾晴收皮嘅歷史性時刻

我會想請咁多位巴絲一齊去慶功

正 去恭喜fanpiece

買花圈

可能趾晴中意花圈多過鑽戒
夠脫俗

點少得壁報紙喪禮花

早鳥價

早兩日見到佢story喺度sell催情香水

又有人搵佢宣傳定佢自己淘返黎掠水

間ig shop搵佢宣傳掛
費洛蒙香水喎
叫啲妹妹買嚟吸引男人

補圖

俾唔起3000蚊出post 所以擺story?
好擔心啲腦荀都未生埋嘅妹妹仔

間嘢都奇奇怪怪
乜自家製費洛蒙香水又豐胸精油

乜佢mon得咁實個個都送一個負皮

擺完嫲嫲上枱就擺父母
唔知遲下會唔會又彈出啲咩失散已久既表親表戚 同父異母既兄弟姊妹後父後母乜乜柒柒

R igshop sponsor同wifi蛋邊個cheap啲

何止脫俗
入土添啦

返去做保險開床單

絲打 辛苦晒你

有時睇佢個負皮仲好笑過成個post本身

留名一推

又唔同咁樣
sell哩啲呃人錢 都唔知有無問題

大作家連「陣陣」都唔識打
「朕朕」香味
朕依家命令你收皮呀！朕

祥華邨大作家

趾晴

朕

催情香水
有無仔生睇今舖啦

佢痴左咁多年雙眼皮 但點解真係仲係咁

有冇得嫁一定係今次定勝負

洗唔洗打1823睇下間舖有冇咩問題

又催生BB

所以要用費洛蒙香水幫手造人

屌好撚柒呀
媽咪 我見到世界上有個咁柒嘅人真係有啲唔開心

弱智就唔好諗生仔啦 生咗都唔識教
三個月識踢佢 有無常識㗎
仲要打出嚟畀人睇

支持樓主狙擊，前排成日拎結婚黎打飛機已經覺得佢好撚煩

我都好撚支持 最憎呢啲呃錢
仲要大條道理覺得自己無問題

屌愛情都有kol d文唔撚使用腦都寫到啦
輕鬆袋咁多人工
屌你老母

嫁得出未?

佢仲要覺得係秘技咁
教人拍拖

等咗五年？

轉個頭飛咗佢就笑撚死我

寫廢話不特止 仲要教埋啲錯誤價值觀畀人

大家都唔妥條臭雞好耐

又或者再睇多五年bb用品都笑得死

又推下等更多人認識大作家

傻系小編真係好有品味
復古生鏽圓扣時尚膠珠仿金鏈
完全襯托到大作家趾晴嘅氣質

張相今日story 已經冇咗
換咗另一張

係咪發現個扣真係生咗鏽？

又唔係靚 點解要影

佢啲品味真係⋯不敢恭維

祥華邨街坊店
20蚊一條
30蚊兩條
你識條春

可能係貴野黎

繼續推到佢再上報

推
傻系小編今日食咗聰明藥未呀？

請大家繼續推post
好想同大家分享兩粒大花生，
但未係時候！

期待期待

推撚到佢死
要狙擊曬所有sponsor佢嘅

仲有
要收到佢皮

趾晴係咪仲覺得自己無錯寫野好好
啲文好藝術啊
你就好啦 咁天真就生存到

巴打講佢品味就令我諗起佢去保險影相件瑩光黃定綠外套加花裙

大作家最想紅

上

有無人有狙擊佢啲sponsor 狙擊fanpiece

不如你ig direct 我

呀b，有人又爆你花生，記得mon實

又抹黑我 恨嫁唔係罪!!
港女都唔係

我冇料爆架喎

呀b是頭狗

我話你聽粒花生先

傻系小狗

什麼狗

佢呢排又靜想扮清高委屈然後等無野

佢呃細路有一手

小母狗

擺明係細路先蠢到會睇
點解會覺得拍拖有得學?
人生導師呀以為真係

想生b

cctvb嗰個岑應啲節目裡面嘅「人生導師」都俾人屌到飛天
佢唔係以為自己唔會被屌啊

幾時先會回復本性係fb開post圍爐

黎幫手推下post先
睇到個大肚post心諗係咪有精神病
大肚?你個肚d bb係蟲咋?

咁既柒樣+老牛聲 我唔屌了

得個恨字呀佢
俾雞蟲屌 不了

鼻毛至愛

咩大肚post

佢封自己做藝術點同呢

文妓

啱啱睇咗趾睛ig story,
係咪想扮痴線？
有冇真心理學巴絲講解吓

趾晴唔係好叻叻叫人幫拖㗎咩
好想同巴絲分享呀

係咪I have a black dog 個個
想扮受時唔住壓力 媽咪個世界好多人攻擊我呀
你係應該檢討唔係扮慘囉大作家

趾晴暗啞底已經反擊緊
傻系小編仲好意思扮慘

我又諗起佢扮野拎張九型人格出席證書出黎揚 然後話咩 唔係有人問同質

*唔係有人問同質問佢佢都唔想放出黎

大作家你真係覺得自己咁做事係無問題？
我求下你話我知其實你有反省過

大家今日可討論佢story
搏人問你 點呀無事呀嘛 我地會支持你 然後佢就會答 無事 多謝你 我識處理 ？

又可以copy & paste!

趾晴想唔想我講埋你呢排偷偷地做咗咩柒事呀

LM

下次遮埋對鞋啦

配埋呢張有冇人睇唔明？

趾晴讀多啲書先好學人玩啦

大作家成日覺得人逼害佢，
又唔反省下自己講咁多大話
扮曬人生專家誤導幾多妹妹仔㗎喎？

又諗起傻系小編句
"因為我唔收錢 已經好好人吧" (Cheung,2017)

上面嗰兩張遮住晒，咩嚟

係咪佢自己？

應該都真係扮好大壓力
俾所有人攻擊 都係唔反省

雖然冇睇過佢啲嘢
但一見到原來佢係搶人男朋友仲扮清高
真係唔幫推唔得
做人第三者搶人男友嘅人百病纏身不得好死!!!!!!!

人地形容自己係有技巧咁等人分手 又隻字不提自己衝上人地個hall

佢唔覺得自己係搶 係等
係條仔面前揚黎揚去 咁樣等

佢好似disable左自己acc

係 會否摺柒十分鐘又出返嚟？

早日摺柒咗佢啦講真！

算把啦佢 有心影對鞋咪就咁po對鞋囉
好似之前post嘢食咁又係咁撚樣影
話唔係有心引狗公有無人信呀屌 機心西

大家估下傻系小編摺唔摺柒到一星期？

幾時又出嚟搵食？

做乜唔摺柒埋lifestyle 個户口呀？

留後路搵食呀？

正啊！ ！
估唔到我有生之年會見到
但Facebook page未摺 同埋係要delete page 囉
實想等風頭無咁緊開返呃錢

呢啲真係實係搏人關心文

佢要delete/remove page
死啦 無咗page可能fanpiece都唔要佢
終於可以腳踏實地啦

唔出返黎點供細佬叫買雞

同無得做藝術 無得做文字工作者

希望佢向大佬b 學習

好慘，開post支持佢出返黎柒

講真咁多人寫文，都唔反省自己點解咁乞人憎 一個大話又一個大話

支持佢完全remove page
做返個人

係 主要格衰 不斷踩其他人黎抬高自己
但佢又係係個啲俾佢踩嘅人身上先拎到存在價值
為乜 為威囉

建議趁呢個機會同男友仔逼婚
話出面好辛苦呀 我唔做野啦 我生仔
機不可失啊趾晴

真係死雞撐飯蓋

比巴打一巴巴咁cum落黎

佢話係幾個人抹黑佢

咁先好睇 再下下睇佢啲解釋先好笑

唔係話成個連登都抹黑佢 ?

得幾個人話趾晴
之前嗰二千幾負皮都係幾個人

難忘個個post
兩千個負評 幾耐無見過有post有接近2000負評

好掛住樓主

又要重操故業做保險雞
定係做九型人格分析師好

正評 好有心機

保險好啦 賺到兵啲錢

做 負皮員

睇死佢唔夠三日開返

睇晒未

樓主終於有回報 感動

真正好心機係keep住負皮mon post嘅趾晴

你又啱
但睇曬都唔反省

終於收一收皮

記得繼續推

lifestyle 仲未收皮，推推推

個ig冇咗？

未完
Facebook都未

好似有個係

推到佢無曬為止

Lovestoryhk 趾晴
閂咗ig當冇事發生呀？

叫撚咗你讀多啲書

有睇過下佢d文 初頭覺得冇乜特別 追哂先知條女咁衰樣 利申:有得屌我會屌 幫手推推先

巴打快點保護佢
佢條仔唔難打低

要delete曬所有page先有用

打低左邊個教我叫雞?

屌咗就要被逼婚㗎喇

咁屌細眼仔算 唔知佢另一隻眼細唔細呢

巴打你心水清 又啱

反正一樣樣 應該可以

趾晴扮曬唔開心再閂一閂個ig,
下一步會做咩？

等幾多日會開返嚟搵食？

我建議你誠實面對讀者，
講少啲大話，
再進修下

下一步係要remove咗ig先對得住讀者

每日更新趾啨lovestoryhk嘅潛水情況

張小姐你真心想摺埋
就閂埋lifestyle 同fb page 啦

個個巴絲都知你想扮吓慘避吓風頭，
遲下又開返嚟搵食

好想同各位巴絲分享呢幾日發生嘅事 但係現階段唔可以 無得同大家瘋狂分析點解幸福嚟得咁突然

有冇貼士

張小姐咁厚面皮

我又諗起你問我答嗰度
佢話自己絕對唔會放棄經營lovestoryhk

到底最尾會有認錯post，
當冇事發生，
定係轉個名再嚟過呢

好期待

我今日再Search佢ig個個主account search唔到 係咪完全摺咗

佢實扮無事發生 想開過黎呃錢
完全係等風聲無咁緊

你都係想唱衰佢,等多d人知
其實下次可唔可以係最頂整個summary??
list所有野先再貼證據
你自己post都3,4頁
好似我呢d完全唔知咩事既人真係無咩心機睇

緊張

但我register 唔到lovestoryhk

我堅信佢係閂一陣，可能幾日

條女一早出曬story 扮唔開心再閂

啲小動作真係

我會努力 對唔住

不過一如既往嘅柒

擺明啦 然後搏人佢知佢好似受好大壓力 頂唔住
呢啲招數真係呃𡃁妹

lm

都真係好多
但巴打值得睇

又話唔想辜負讀者嘅
哩個八婆有邊句係真
忙咗兩日一開返嚟睇見佢連挨豬都close埋
幾時close埋自己

期待係所有都閂曬

點解唔share得

唔夠24小時，
傻系小編又出嚟呃飯食

要圍爐緊係要開返先有人問佢有無事嫁嘛
唔開反的話無得圍爐 佢搞咁大場大龍鳳做咩

邊度抹黑你呀傻系小編張芷晴？

傻系小編個名係你自己改嘅，
張芷晴又係訪問自己講，
恨嫁你衝出嚟認啦！

#心理學

傻閪，國金軒係美麗華酒店中菜廳嚟㗎

公屋情侶

痴撚線 建議無話題嘅情侶傾婚事?? 仲要一得閒就睇 屌
但美麗華酒店中菜廳堅好笑 個陣未見過世面嘅味濃到 定佢想r sponsor?

要踩上佢ig
等佢知味道

呢條港女拎埋屋企人出黎做廣告
狗改不了吃屎

推推推推

愚人節都要催婚，賣廣告賺結婚錢

大作家幾時嫁得出？

頂 雖然好害羞 但決定dm你
好想知到底咩事

兩句黎唔開結婚
條女真係痴上腦

我都覺得要
佢又要Block又要俾負評好忙

難怪大作者咁有心思逐個逐個留言負皮，閂ig搞埋啲小動作，都唔會道歉

屌你有冇咁撚痴線 為咗廣東愚人講結婚 自己冇賣點架

你哋會支持大作家架可？

但點解佢咁要面都會衝出黎柒
丟曬張氏架喎依家係 樹仁已經好慘了

當然支持
我等住睇佢曬佢隻戒指
鑽戒? 閃嘅鼻屎都要? 正一臭港

有得逼婚唔係唔逼呀

逼 逼就有得結 天真到咁 個閪應該幾易呃

14年就睇bb用品 個時都唔知一齊咗一年未
條女係腦有問題 真心天真同on9

永遠有啲咁既女 我識人強調佢條仔唔出軌 話口未完兩年內就愛第二位

哪裡來的自信

佢講到自己由得條仔去睇女
心諗 就算你唔俾都阻唔到你條仔啦
你cheap到咁講到唔嫁佢就無人娶 身價咁低覺得條仔會點諗

人老珠黃就收工

一個男人係有心娶你嘅話，點洗你逼5年婚
冇錢擺酒唔係藉口，大把人都註冊咗再擺酒啦

來吧

吹奏睇A片嘅男朋友係好男人，因爲唔會出去搞搞震，仲可以控制佢成個人 自己打完成篇飛機文，細眼仔咪照走去叫雞

實不斷出去試 都明知你唔敢分手 試到啱的話趾晴就

重點係 真係無人好似佢咁醜咁逼法
同埋佢又要扮唔係港女 但擺到明想大搞 咩美麗華酒店中菜廳係好心水場地
就知佢本人接受唔到齋註冊

打飛機同出去食女兩件事黎
又以為寫啲講咸片以為題材好貼地 屌
派俾趾晴

姣婆守唔到寡

擺酒唔係必需 冇錢咪註冊加請食飯一樣得

推到個賤婦收皮

佢邊肯呀 你試下無鑽戒呀拿 佢記條仔一世

先閂得個幾個鐘

仲會唱到佢仆街
不過大作家咁清高 粒識閃既鼻屎佢就唔好咁在意啦 唔知夠食幾多餐嘞

逼婚未遂嘅大作家
教授讀者婚姻心得

咦三年以上先結 咁點解佢一年未夠就睇bb野?
少過10個人離婚機會低啲 佢又睇美麗華酒店
仲有 佢啲數據邊度黎? 全部就我所知?
趾晴 你應得嫁 快啲收啦

無的話佢肯嫁?
拿 如果趾晴最後結婚無鑽戒 一圍酒都唔擺 齋註冊所有呢啲野都唔做就返屋企 我實你出書買百本去埋簽書會支持你咁脫俗

大作家自備鼻屎叫細眼仔求婚

但唔可以係鑽戒
一係的話咪認自己係死臭港
之前先出post話閃嘅鼻屎要黎無用
趾晴有鑽戒咪好侮辱自己囉

好多謝綿花糖絲打！

絲打都有好多料提供

真係好叻叻

啲料幾時爆姐

我都等緊

又係佢唔講一定唔識嘅心得

J住趾晴先
好誇張
Cap 到滴淚真係勁

多數係覺得自己好靚個啲mk妹先會咁影自己喊

叫雞叫成個月

逼婚都好快逼到十年

過多幾年真係差不多十年

大作家要完鑽戒點邊有錢養b啊
記得唔好要 就咁簽紙就好 最好連婚紗相都唔好影
咁先夠賢淑㗎嘛

最衰簽紙無得r sponsor

簽紙可唔可以r到律師樓廣告
R到就fatfat啦

我都係咁話 影婚紗相好港女ja
真係影一輯又幾千
都唔知食到幾多餐

唔洗，我睇佢唔順眼好耐
開頭係因為之前mmm個post已經有人爆佢做第三者，扮系花，着內絲好柒，我先開始留意佢。佢ig一路好多柒事我都睇唔過眼

一直樹敵
我都係覺得好睇唔過眼
搶曬道德高地 扮唔係港女 真係嘔心到

又無鑽戒又唔擺酒又r到簽字廣告
呢啲就真麻甩 唔港女啦 脫俗到不得了

mmm個post 又有尿氏伉儷又有趾晴

fanpiece又請人
係咪有人頂唔順紙情

有冇巴絲應徵

定係炒咗趾晴

入去咪可以日日指住黎笑

我都想有機會見識下佢啲化妝技巧有幾劣
好想入去做

我好想見識下點樣mon post
同戴豬耳繩 好慘趾晴

有無Fanpiece巴絲勇於再分享下依家office情況

就嚟連我呢啲中文攞3嘅廢柴都做到大作家KOL

最弊嘅係我竟然有差唔多10個friend follow佢

令我諗起嗰位
男朋友會係大作家啲post 度tag 佢嘅絲打

趾晴好似係得4 (2013dse)

學到嘢
擺我地條link 落去，
大作家會唔會同巴絲講sorry?

唔知個女仔係咪睇咗post 呢

Sorry大曬？摺埋啦
你依家寫野存在都係錯呀唔知做錯乜
好撚嘔心係度扮委屈以為自己好似好大器
得閒係度扮可憐不如去買多兩個condom俾條仔啦

絲打應該俾你啲friend 睇呢個post

秒負評
好撚心你檢討下啦港女晴

俾人tag係恥辱 有種污糟嘅感覺

見到都鄧佢慘

表面扮大方
心入面屌晒鬼
轉個頭block埋你

最柒係話 我唔知乜事但sorry
屌咪以為自己好偉大啦

趾晴
點解我上次post link 就被秒block

都唔知佢害埋咁多人自己內心過唔過意得去
又丟樹仁架害到樹仁中文個朵臭曬

可能要召集巴絲好似隔離臭雞post瘋狂的留言等佢del唔切

佢表面扮可憐咋私底下賤格到癲
趾晴讀多啲書先衝出嚟柒啦

同意 每做一樣野都計過
只係無諗到 點解一個人計完先做野都會柒成咁

知自己唔係做媽媽的材料，但仔照生？

屌而家真係呀豬呀狗都話自己係KOL
好心樹大中文系就收收皮先啦

呢排一定要用的狗仔icon

未來嘅劣質基因夫婦
投胎去佢地度好慘呀
夠錢去國金軒擺酒未

樹大中文系好多巴絲都好人，但趾晴呢啲衝出嚟柒係另外一個level

乜佢有朋友㗎咩？
仲要係向懷孕嘅朋友借驗孕棒
追擊咗佢咁耐，我從來冇睇過佢生活圈子有fd/親戚嘅小朋友

考慮緊同細眼仔婚後分居

bb野照睇
應該係想人答 唔係啦 你一定會做到好媽媽嫁
先扮謙搏人讚係佢慣用技倆

佢強調樹大教授數一數二嫁
仲有靚女同city比都贏咗city嫁

玩過
擺明又暗示想嫁想生仔屌 cheap到似雞

佢應該先考慮嫁唔嫁得出

擺酒真係港女先做
唔可以侮辱脫俗嘅趾晴

點解可以咁撚無聊，似中學mk玩嘅嘢
佢係咪想試探鼻毛知佢大肚娶唔娶佢
點知柒咗

死啦鼻毛叫雞而佢又覺得自己大肚，唔通鼻毛唔用套 快啲驗hiv同掉曬喺時鐘偷返嚟嘅套啦

鼻毛又唔可以搬入嚟

佢間祥華邨公屋好似冇房？唔怪得啦屌系點可以俾嫲嫲睇到

2014年已經睇緊
2018都過咗半年

真心覺得好撚on9
有乜好玩 除咗show你好想嫁之外

又租唔起樓

好快挑戰逼婚十週年

趾晴咁窮又要威，不如搵朋友幫佢去馬場擺啦

又要威又要屌其他人港女
咪同我講一生人一次緊係要好 未必得一次嫁 又未必有個一次 好多可能性

趾晴話過自己想進軍youtube
話唔定係想拍台灣嗰種
扮大肚然後條仔即刻求婚嘅戲碼

可惜fail

依家先睇到絲打重點
即係可能佢自己買自己驗想自己中咗逼到婚 結果fail 又想扮係同條仔好sweet係度玩 又唔可以話係自己買 唯有吹係問人借 屌拿星 柒到

人地ig 1q $3000
㩒個掣就得，唔可以睇少

我記得之前佢有條去台灣定邊嘅片 多page share 佢柒到會用自己page ac回覆個度啲cm 咩多謝支持 人地話 好無聊 佢又會覆人 我不嬲走開無聊路線
宣傳自己宣傳到咁低質同柒

有邊個宣傳唔係自己r
除咗呢個post嘅宣傳

鼻毛我地推到6喇

你條女等結婚等咗咁多年，
淨係捨得打針落面
但唔捨得整雙眼皮

咁知慳識憸你都仲唔求婚嘅？

快啲啦趾晴睇酒席著婚紗都搞咗四五年啦！求其買粒鼻屎一卡J色四萬到咋！

幫趾晴催下鼻毛
話唔定鼻毛見趾晴咁慘，即刻狗衝去做

好慘嫁 人地趾晴都話寧願食都唔要鑽戒 條仔幾聽話 留返啲鑽戒俾出面啲女 自己個件反正食就得 抵呀

有無其他可以逼到佢再閂page方法
集思廣益

婚後分居咁結嚟做乜鳩......

所以咪不斷樹敵

大作家今日仲未瞓醒上黎負皮嘅

見面齋扑嘢

重點show人睇佢好錫嫲嫲嫁

真係拍拖同做page都感受到佢個陣cheap味

呢排每個留言都係得一個負皮嘅，唔通鼻毛冇再追post，由女朋友去死

趾晴識 反擊㗎

為咗曬命我嫁咗啦
仆街港女有戒指?

係咪俾老細照緊肺

俾機會鼻毛帶女上屋企搞搞震

佢俾人爆曬樣

係重點

錫嫲嫲係selling point

仲有喺fanpiece 自己推介自己個ig呢

期待 定俾同事笑緊
哎喲佢張心理學證書都唔撚係心理學黎嘅 嘻

呀係！ 屌 同樣係我最愛嘅柒事之一

就算係佢面前搞搞震佢都唔敢出聲啦
一陣無得結婚點算 我個呃錢page咪又無埋

啱啱喺熱門睇到有個post 話被KOL帽，即刻留名跟進係咪嫁唔出的趾晴

買完鼻屎影完相可以當返出去食譚仔

唔通逼入冇房嘅祥華邨嫲之目前犯咩

佢地分手嘅話個page 會變成點

之前係劣質父母post我都好想推介大家睇埋趾晴 同一類人

佢人生都會完埋
所以就算鼻毛點扑女佢都唔可以放手
正 免死金牌啊兄弟

影相出黎咪俾人知佢都係臭港女囉 竟然會要粒閃嘅鼻屎 仲妄想擺酒

我都講下我個人經歷，
之前係fb見到另一個page拍片，片下面大作家留言話：段片橋段抄fanpiece，
其實段片內容都係啲中學上堂情況之類嘅公廁內容 根本內容公廁到撞橋都不意外。
之後我tag我男朋友講：紙情喺喥吠啊

大作家即留言鬧我唔尊重知識版權

佢平時咪又係上連登左抄右抄 佢同我講尊重知識版權

佢好撚痴線
即係一攻擊佢佢就會話咩知識產權呀 藝術呀 屌你係咪未屙過尿照唔到自己乜樣 你個啲 乜撚都唔係啊 同你個人一樣 你係得嘅洗撚入樹仁

咪係 有邊篇文唔係抄 佢個啲咩愛情文又係大路到大把人寫過

我日日都想 但好似賣廣告咁

屌睇到都鄧絲打嬲
狙撚到你收皮趾晴

係 好似搶fo 唔好意思 但趾晴都值得收皮嫁

鼻毛樣柒又矮又窮仲要冇學歷都咁識玩

仲要約法三章唔傾電話

國金軒㗎人地要米芝連中菜廳

呢下真
邊屌西邊覆whatsapp傻傻的趾晴撚知
而且就算知又如何
分手 趾晴會輸到得返雙眼皮膠紙

大作家咁有才華，肯定全部100%原創啦
永遠得其他人抄佢

港女味隔住mon都聞到

綿花糖絲打可唔可以ig direct 我

我有嘢想些呀

文字工作者黎嫁嘛
動詞當名詞用又點喎 語句唔通又點喎
得樹仁中文又點喎 一個二個唔尊重創作
係香港行藝術真係好難

唔洗搵食呀我
免費俾你地睇已經好好了！

然後啲人仲要嘈

正評不斷升
最慘係每個post 正負評差距都咁大
作家你好勁呀

食飯要推

推
估唔到原來佢塊面打咗針...但都仲係咁醜樣

可能好平呢 睇佢個款你估俾得起貴野？
將貨就價

再次推到多啲人睇到
快啲幫作家紅
等佢用臭港女嘅形象紅遍KOL界

趾晴幾時上嚟抄隔離啲post

俾著之前佢應該秒抄咗金城武

定抄咗但我無留意
我依家連㩒入fanpiece都覺得污糟
影響品味

有冇more？

有冇佢d舊相置番頂
個d都值得用

可以打嘅都基本上有

佢有食減肥藥同用豐胸膏添

減肥藥擺過上lifestyle 㗎

新post 應該點排版好

中學個啲？

打嘅都打曬都係咁 ？
豐胸膏用咗？ ？
趾晴叫咗你唔好貪平買cheap野 自己本身都cheapcheap拙 唔可以咁樣嫁

推 更多人睇到 推上熱門

好難添
柒野咁多

推上熱門 幫趾晴有更多人認識

絲打我都睇好你有more

一齊推等花生

下乜原來佢整過嚟

如果係真嘅都幾難得 整完都可以咁柒

咁多錢好心割下雙眼皮 順手同細眼仔一齊開埋眼角啦

其實大作家一個月可以揾到幾多

我估fanshit 16k? 廣告佢就不嬲冇乜咁

我都好想知

咁垃圾都有16

生嘅仔會唔會係小剛咁嘅樣

之前係尿氏夫婦個post 度見到句留言
可以送俾趾晴未來嘅小朋友

隻眼好似sims 較到最細嗰啲弱智樣

真心覺得小朋友會怨
大佬如果女黎然後小剛咁嘅眼

推！

又多樣野爆
臭閪整容雞

大作家咁誠實承認係自己扮男朋友寫呀

頂 大作家睇到改返未

大作家成日加幾隻粗口字就覺得自己好麻甩

屌
成日扮條仔講野

仲有講下a片就好唔港女

今晚努力推
絲打有無新料分享

求下你放過世界 放低枝筆 收收皮啦

希望成個世界都識我最愛嘅柒頭界KOK
一定要推

美人可唔可以教下我點用成語形容哩個情況
不___________

快啲收皮咪快活囉

睇你啲文係折磨呀死港女,整容趾

扮乜可憐啫

收嗲啦八婆

真係咁灰咁抑鬱就唔會有心情放上網啦
Attention whore

老實佢d post 愈黎愈9

唔係依家至知呀
係生存到你咁就係罪啦
無料扮有料 港女又唔認

又係想人關心
真係極典型港女格

一直都好9

佢未必識成語嫁

佢係扮可憐咋，
但條臭閪仲要以為自己好醒
搞鳩人

趾晴都交咗戲，閂咗ig一日

以為依家又閂咗

如果佢去自殺就入晒你班連登仔數, 嘿嘿...

點解我一啲都唔驚嘅
港女就係咁 有得拎着數發明星夢就賣曬樣想人認到佢 但一俾人插就話好大壓力暗示分分鐘自殺
咪玩啦 原來賣樣做廣告個時就以為一定俾人讚 一衰咗有批評就用自殺黎威脅人 我才不怕呢 入我數吧

推 繼續狙擊不能停

仲有冇其他花生睇呀
等咗好耐啦
趾晴傻系快啲負評我啦

我都等咗好耐
我應該係繼趾晴之後最mon post個個

其實有無一個名詞係用嚟形容好似佢咁扮唔港女但係個格仲衰過港女嘅極乞人憎女人

我都好想知
黑人憎過港女嘅正港女應該叫乜

um.....閪女人？

貪慕虛榮的臭雞

“趾情”已經係呢種情況最好嘅形容詞

我俾100分

臭雞我覺得都幾好
但又表示唔到佢個種扮野

你又岩
係柒同港女嘅代名詞
你個人好趾晴 聽到都想死

無睇開佢寫既文，不過係呢個post到見到佢打啲野，覺得佢係隻井底之蛙
又話自己係成功蛻變既醜小鴨
又係打動人心既文字工作者
其實佢咩都唔係，一啲都唔覺得佢有成功過

巴打你心水清
打動人心文字工作者幾好笑

Push

Push!!!

等新料
趾晴叫完春換到人圍爐同情後又唔叫啦

催婚5年，上年讀者問求婚未？
點解大作家唔答嘅

趾晴想買公仔，留返啲錢擺酒啦柒

點答喎

大作家2014年睇嘅bb用品
唔知因爲通漲升咗幾多

知慳識儉嘅趾晴一定係見到有折先買

其實大作家寫呀媽係女人真係唔怪得佢，因為佢老母........ sheshe

又講結婚
口唔臭嫁咩女人
好想問絲打們會唔會學佢咁樣叫男友結婚 如果係的話係咩感受

買公仔咁港女嫁 用黎食仲好啦

催嚟有咩用 係唔娶就唔娶㗎啦
不過趾情好似非君不嫁咁 好驚佢一世都嫁唔出

我係覺得女仔做到咁未免太cheap
無身價可言

潮乜春嘢文呀又

自稱潮文之餘
仲要自我感覺良好覺得篇嘢好笑
我真係笑出聲

依家先發現有呢篇

又扮男朋友寫文
啲相唔係細眼仔影

清楚自己唔係啲咩人
大作家 你唔係啲啱寫文教人拍拖嗰類人呀
收檔啦

扮鼻毛係咪開心啲

搶人男朋友紀念日

呢個寫得好過另外嗰篇

捉到應一應
好柒呀

2018都過咗半年，
趾晴好快喺逼婚呢件事上又可以增加年資

我哋叫你收皮呀,重整乜春嘢呀
快d躝啦

連登不知幾多你啲忠實fans呀
我哋呀,我哋叫你收皮呀臭西

人地4個月前都拍過教學，佢抄人教學 ，仲要個樣一模一樣

大作家點解唔改一改個設計？每件加多隻眼就可以改叫四（細）眼仔抹茶批，送俾細眼仔

唔知大作家係抄邊條片教學呢

仲要綠色

頂，抄完文又抄新嘢
趾晴想撈埋youtube ?

似想轉行出情侶漫畫
畫風仲柒過大大與小妹
到時就可以加tag#情侶漫畫#畫家

最想推到個個都寫個post

哇屌好撚柒

仲要係寫住
Lovestoryhk潮文

令人解決煩惱
屌臭港就臭港 點解成日講到自己好大貢獻 你以為自己乜水

十年應該差唔多

原來佢想人share
Share呢個post幫你做宣傳又點話
整得咁柒就唔好放出黎啦 同拜山花一樣

我只夠膽暗示 仲要係暗示過一次就冇再提
已經覺得自己好柒

畫得好醜樣

佢仲要係公開瘋狂講
搵其他人認同自己個下

男人想娶你自然會主動
三姑六婆o既壓力係逼唔到個男人就範嫁

一定係人地抄大作家啦

都已經柒到比人放上連登 但都仲要繼續抄
條女真係不知廉恥

點先可以令佢收皮

當無野發生
一直覺得自己好正確

同問

佢啲畫靚?

畫得咁柒

真心啲畫咁樣 就咪撚拎出黎啦
人唔笑狗都吠
係咪有讀者搵佢幫手畫情侶畫

佢條港女只能夠咁樣搵啲人圍爐
嘔撚心到

真係 原來一個人唔知自己能力有限係咁可悲
唔好生啊求下你 小朋友無辜嫁 俾你教真係射落牆好過

佢係咪想搏好似大大小妹咁有人幫佢出繪本 我見佢畫風都學人
媽咪 好柒呀 我意思係佢成個人

再次激起我狙撚擊死佢嘅心

推撚到你上返熱門你一定好紅啦柒頭晴

到時又話人哋抄佢 臭閪

如果ig匿名留言，大把人吊柒佢

唉

Agger

有人留言佢都del comment 啦 條臭雞

淨係識扮可憐 扮無辜
呢啲套路好撚悶呀 畀啲新意得唔得

佢真係好唔知醜

一陣又話係得個少少人 唔會辜負啲讀者

仲有逼婚嘅套路 嘔撚心到

係真係唔知自己醜
做嘅野又醜怪

啲畫好撚柒好撚樣衰呀屌
條女其實識唔識醜字點寫
獻醜不如藏拙啦

Btw 呢個畫風好似韓國引起世界大戰果幅漫畫（有怪獸推阿爸落樓果張）
不過佢係柒版 柒100倍

佢啲撚屌畫 見到都覺得尷撚尬

愛情KOL界小強

咩事家下個個都可以叫自己做插家畫
小學生都畫到喎

邊個負皮我?
有2個……

畫得咁撚核突都可以拎出黎呃follower

大作家同大畫家

Sorry 巴打 另一個負皮係我
負皮是給小強趾情的

見到咁撚樣嘅畫 都好意思拎出黎太過激動

人無恥 則無敵
呢句說話我喺趾情身上深深體會到

冇嘢, 以為係個雞蟲負皮

其實寫文之前想做插畫家 聽日係咪再之前想做YouTuber 真係未見過咁唔要面既人

佢緊係想啦
不過想下好啦

好慘 佢真係到底要繼續丟幾多人架

係咪又可以不斷report佢

佢啲文咁廢都可以拎出黎

全部都係廢話
阿媽係女人

要啦
佢都係想咁啫

自稱作家 插畫家
無咁大個頭唔好戴咁大頂帽啦
咁嘅quali 好意思自吹自擂

唔記得咗趾情無羞恥心嘅添

心理學
我笑你一世呀無料晴

點解畫得咁肉酸咁夠膽拎出黎

唔撚係呀？畫畫都要偷圖抄黎畫

佢成個人咁肉酸都拎出黎啦
我主要唔係人生攻擊 係講緊佢個格肉酸到好慘其實 一個人 連自己咁柒都唔覺都幾可悲

整乜柒蛋糕都要啦
不如改名做抄晴 copycatstoryhk

屌柒撚到仆街

趾情到底幾時收皮？
D文已經好弱智，d畫咁核突話想學人做插畫

新post 先笑撚死人，之前仲話以第一次拍拖經驗教人拍拖吊柒港女，而家都未有人娶就教人點令老婆同自己老母相處，學人話婆媳

條傻閪真係入到門先算啦
佢「未來奶奶」係咁喜歡佢 仲唔一早娶咗佢做新抱咩
洗喺到催婚催咗幾年都未嫁

算鳩數啦佢 唔知醜到咁嘅女人 我真係第一次見

仲未計佢之前抄連登啲文
死臭雞 無撚腦

無架 面皮夠厚就得啦
大作家面皮仲厚過我老豆啲腳皮

其實佢都幾撚慘
又無料 日日要左抄右抄
畀人知佢啲衰嘢 又要扮無事繼續出黎乞食
男友偷食又要扮無嘢 怕無人娶
仲要推埋家庭背景出黎賣廣告

第一次睇曬巴絲們嘅整合

btw成日借啲耳賣肉嘅女人真係好撚肉酸
如果我係佢 大過咗之後望返個page一定自殺死
睇到好尷尬

點撚解臨摹都可以畫到咁

用咗幾耐時間

佢咁厚面皮

全部公仔都係 -.-嘅樣

係 仲要自己唔知自己柒個下
有個咁嘅人生存仲要唔肯醒

難怪咁易畫

儲咗五年錢都未夠
無法啦

未來奶奶想見親家奶奶，柒晴點介紹自己老母好？

未來奶奶點會鍾意啲新抱化妝化到咁厚
有邊個父母想自己子女嘅另一半係隻鬼
慳返啖氣啦趾情

未來奶奶知道條女未拍拖一年就諗生仔會點諗
俾着我實諗 屌搵我個仔笨想佢埋單？

佢九型人格出席證書都吹到讀過心理學啦
大作家有乜做唔出 講唔出嫁

近排睇波少咗上黎
仲有無人認得我

佢啲畫真係好撚柒 令人感到不安
大把畫畫靚過佢嘅人 比佢更有資格開ig嘅人都未出聲

巴打

有錢呃佢會唔做咩？
仲有得圍爐 靠圍爐黎拎生存價值又係慘

一句講曬
人無恥便無敵

幼稚園門口痴住嘅學生佳作都靚過佢

痴線 無追幾個post 啲柒嘢堆撚到幾頁

所以大作家呢排反省緊點解細眼仔要叫雞 ？

寫嘅野夠係搵個中學生都好過佢

所以你話條女幾慘
定條仔慘啲 港女都食

一陣激親細眼唔娶佢點算

趾情依家連畫家都做埋 唔怕養唔起自己喎
比埋錢細眼叫雞都得

百幾件柒事

佢緊係要自己養得起自己 已經cheap到一副求條仔娶佢咁 仲想條仔俾錢養佢的話 分分鐘唔要佢
講到憎港女但又諗曬擺酒要乜呀 港女囉呢啲咪

仲要真心柒到痴線
係人嗎

如果條仔叫雞係真嘅 咁都係一個願打一個願捱姐
我就最睇唔過眼第一次拍拖仲一副嘴臉扮撚晒情聖咁教人拍 講埋晒啲阿媽係女人嘅嘢
夠晒唔知醜

我都係 拍得一次拖講到娶硬咁 仲以為有咩心得教人 屌 但佢溝個條都係公屋仔
咪又係搶返黎條仔 係佢面前等喎 等人散其實心地都唔慌好

咁柒咪撚叫Kobe啦屌佢老母

又到新一個禮拜又要推大作家紅啦
我見到隔離d post 好多上曬熱門紅過大作家 咁樣點得

等趾晴同Fanpiece同事一返工就見到個post

巴打幾有心
原來content farm係啲咁低水平嘅人寫，難怪真係睇壞腦

仲要佢算做網媒又學人做愛情KOL

推介自己

條題好似仲要話咩
除左邊個邊個 仲有好多好KOL 然後寫佢自己

我覺得佢直接話係自己嘅page都無咁柒
扮唔係自己寫文再推介自己先係最柒

為咗出名真係幾無恥都做得出
以為自己好索寫野好好 ?

推下推下好快又爆post

真係好厚顏無恥

巴打好落力推post
辛苦曬

推推推

呢排仲要學人畫插畫 啲風格好似麻甩女子祖

大作家不嬲都抄開人
抄人就係佢嘅風格
大作家會唔會話自己係集百家之大成？

牛巴你也是呢
對付柒頭從來都唔可以留手

擺明抄
好明顯佢人生係靠其他人堆砌出黎
無半點內涵

Copycatstory_hk

繼續努力
就算趾情厚面皮唔肯收皮
都要推到多啲人睇到佢啲柒嘢同惡行

佢其實點會肯收皮
佢一收皮 成個人生就無咗 幾撚可悲
但我都會努力推紅你嫁心理學假證書KOL

大作家個濕鳩插畫page 都開咗4-5日
都係得300幾followers 同我幾日前睇無咩改變

算鳩數啦你 啲畫咁柒就唔好咁厚面皮拎出黎獻世
大把人畫得好過你十萬倍 都未開插畫account 啦

唯一技能：抄
淨係識靠左抄右抄黎乞食 真係好撚折墮

又想人讚佢話 哇你連畫畫都識 好勁呀
同上次心理學證書一模一樣嘅劇情 嘔

好撚醜添
不過唔知醜個下好野
係丟屋企人同學校架方面 佢真係數一數二

樹仁嘅同學仔好慘
趾情 人無恥便無敵

自大都要睇下自己咩料子先啦
柒到唔識講

趾情又偷偷留下負皮

又比人拆穿係咪覺得好嬲嬲豬

但真心慶幸唔係樹仁
俾幾十萬換黎係同佢係同學 慘到

佢只係臭港女

最慘係中文系
一陣人地以為個個樹仁中文系嘅學生都係無料扮四條

臭雞扮上菜

扮完再鬧返人係臭雞個下好笑

全香港得佢先係清泉架咋
除咗佢 其他香港女仔全部都係港女

無計 鬼叫大作家咁柒都唔檢討
就算以前佢係樹仁secret俾人講
佢都仲可以柒撚到係個個secret下底留言懶係澄清
妖唔好話做出黎 諗返起佢呢個舉動我都起雞皮 點解有人可以柒到咁 點對得住屋企人

我真係好好奇點解大作家到今時今日都仲未出黎澄清
話呢個post嘅嘢係失實指控
路通係因為諗唔到點拆？駁唔到？

我又諗起有人喺留言話 做咩tag佢 佢最憎呢條女
大作家就即刻衝出黎柒 扮曬嘢道咗歉先
其實比你抄襲嘅人 巴絲們 更加deserve 一句sorry

大作家一早講過抄襲最快成功

尷尬係形容佢嘅最好形容詞

記得之前有post都講過佢
柒撚到

d畫真係肉酸到
麻甩女子組可愛好多 不要醜化他人

佢以為咁樣應對大方得體嘛
但港女就係港女 大條毛方

成個人嘅價值無論係乜 都係建基係抄人同其他人身上 連朋友都只有個啲所謂讀者

大家想唔想睇我個啲潮文
媽咪 柒晴又柒一獲 點同你鬥柒

成個人都好肉酸

我以為係港女添

唔好講事實 可能人心臟不能承受

佢從來都唔覺自己做野肉酸又柒

柒碌晴有無新動向

又捉到應一應

咁短嘅文係咪因爲報酬係兩包繽紛樂only

樓主再出手
我笑咗出聲 喂大佬柒晴 你夠未呀 柒夠未 丟夠人架未

唔知點仔會唔會真係娶佢呢？

應該唔止啦
條女咁貪心 淨係得得兩包繽紛樂嘅話點會接

好慘，係咪男朋友成日唔係身邊，自己寫by男朋友黎FF

鼻毛唔好叫雞啦 ，多啲陪女朋友啦，佢等咗咁耐先由小三變女朋友，付出好多

可能鼻毛身邊都仲有女
好忙嫁嘛

趾晴應該學識體量

點解成日都柒到畀人斷正

佢真係活係自己世界 當其他人on9 唔會知

為咗錢同埋為咗扮幸福

邊撚個黎

文青大作家呢個POST真係每位巴絲有負評…

我又會唔會有？

其實細眼仔叫雞又幾咁閒，唔惹啲嘢返去點延續笑點
到時趾情可以又搲多啲藥膏SPONSOR 用吖嘛

大作家mon post負皮仲勤力過寫文

愛情KOL
周圍抄嘢踩人嘅港女

點會無
佢唯一敢做就係負評 完全唔敢駁咩心理學假證書 因為講中咗就無得澄清

藥膏SPONSOR
趾晴係咪等緊嗰啲珠寶行贊助戒指
所以一路四五年都結唔成婚

柒晴都開到聲 但美麗華酒店都唔贊助佢

佢係咪要扮啲kol 咁 瘋狂tag美麗華啲official account r sponsor

佢可能五年前放聲氣話想嫁 就係以為會有好多人贊助佢 佢可以呢幾年慢慢揀！！！
點知 乜柒都無

笑死
冇人識你呀趾晴 企撚開啲啦

依家諗諗下都似係咁
一黎為咗逼婚 恨嫁 二黎係以為會有sponsor

巴打心水清
終於解開多年逼婚之迷
真係乞衣黎架喎
不過佢連幾日嘅wifi egg 都要r 啦 真係唔出奇

搲酒店SPONSOR就被突破咗…

忽然諗點解大作家(天才插畫師 [嚟緊自稱])個個POST負一下，
估計過嚟抄考啲"潮文"時唔啱用就負評，啱駛就修改一兩個字偷圖加TAG就新嘢又出糧

言歸正傳…佢搲到酒店SPONSOR又點搲人情？
定會動用乜系花號召最TOP嘅樹人中文系出席？
用靚Q過晒其他大學嘅女大學生做姊妹？
細眼仔用雞蟲炮友做兄弟？…或者响IG TAG9 晒啲人當派帖先最慳？

*期待…席間有姊妹同細眼狀甚親暱

有冇多D野爆

趾情仲唔回應

全部都係實證 佢自己post出黎柒
想澄清都澄唔到

條撚屌都無真心朋友嘅

你見佢比人狙擊咗咁耐 一個朋友都無出黎幫佢護航就知

擺酒都唔知請邊撚個好 r到啲酒席都無用啦

誠邀各位忠實讀者參加婚宴

我要去

樹仁有朋友？
我懷疑佢成世都無朋友 只可以搵個啲followers虛情假意地做姐妹

請埋細眼啲女
包括被佢介入嘅前女友

擺酒擺得十圍都無人嚟真係好柒㗎
不過大作家都柒開唔緊要啦

佢唔可以擺嫁
咁港女

依家仲見到佢日日寫文畫圖賣廣告

人無恥則無敵

就算KOL界小強唔收皮
我都會繼續日日推post同report 條臭雞
等多啲人知佢啲柒嘢

我都係
咁嘅柒事最好推到佢屋企人知埋自己個女幾羞家

支持

點解今年書展主打愛情文學都無大作家份

你估紙情係啲隨波逐流會參加書展嘅普通作家呀?

人地自己係會展搞返個個人展都仲得呀
同你地去書展到迫？ 都唔知會唔會有痴線佬想乘機掂佢呀

喺呢度唱佢根本冇任何殺傷力...

佢坐樓梯露底衫定bra張相個樣 十足十我中學一個犯眾憎嘅死港女

趾晴又可以#metoo

佢擺到明妄想自己可以做到人咁
垃圾要知自己是垃圾

佢都係一個死港女
似係唔出奇

點止
佢係一個成日扮到唔港女
但係仲衰過港女嘅醜女人

佢配唔起港女呢個term

好想睇趾睛變嫁唔出中女

到時又好似唐姨咁
不過人哋唐姨靚過你好多啊

佢太港女啦
又無料

其實佢個人都好簡單呀 咁樣就已經概括曬 再加個柒字

趾睛近排轉抄台灣forum

推下先

又篤爆人 人地技窮喇

畫埋啲柒畫都夠膽死仲有咩唔敢

佢嗰啲FOLLOWERS數俾錢買嘅話…到時要加錢先可以搵霞姨，
唔同又搲霞姨SPONSOR咩

按細眼”俾”嘅價錢劃位，

100雞、150雞

而主人家趾情…一定係响”免費”，同細眼啲EX一枱

痴撚線
點解前面個個cm都有至少1個負皮嘅

求詳情

明啦
作家好勤力

又就爆post 可以開新推上熱門啦

抄post 前一定要加幾句
例: 最近係xxx度睇到篇文...
然後成篇copy & Paste

近排超忙少左上嚟

我都想去

好似由post 1 已經係咁
仲mon得貼過我

屌又唔係原創都敢放出黎

抄慣抄熟啦條臭雞

大作家而家係咪扮唔抄連登

少推好過唔推

小姓奴單嘢咁紅
趾晴都唔敢講兩句

有冇巴絲想同趾晴做同事，
順便參觀佢地觀塘 office 有冇違反建築物規劃條例，同睇吓公司消防設備足唔足夠？

佢邊敢
佢平時出post鬧開女人 今次無女人俾佢鬧點出post

今次搏唔到狗公認同

最新個post ，抄劇情一次當自己潮文，無心機寫就咪撚寫，重量不重質，柒頭

有fanpiece料可以爆?

好呀 今次做尻fanpiece就啱

求爆料

好想上去做 做趾情同事

不了

推完閪晉又推下趾情